[第212日]回來了，可是還沒有完。

終於果8人返嚟啦。但係喬映瑜和鄧棨然仍然被困在中國。根據直播，他們大部分人一直也沒有收到電話，直到好後。而家在港8人都冇律師。

冇咩。有人話過佢地係鬼，佢地係唔係我地唔知，但就算係，都係我地嘅鬼，輪唔到中共搞局。

直播：
-----------------------
Twitter
#save12HKyouth

#Ugyhurs

需要關注

需要加壓：

#加拿大

#Myanmar

----------------------寫信師---------------------
燕子生命

石牆花
九龍荔枝角青山道485號九龍廣場11樓01室

杜手足
荃灣郵政局郵政信箱1329號
P.O. Box 1329
Tsuen Wan Post Office

應該冇人推
留名睇五毛全面進場
Btw我溫書啦

仲諗住8點齊啲嘢先出

推

加Tweet 請在此處留言方便大家

RTRT

第212日, Twitter 戰線:
#Save12hkyouths

文宣

有人推
比心機溫書

push

#HongKong

#CCP

溫書

接力

推po

十二港人相關post:
1. 子賢～～ 媽咪係出面呀，打比媽咪呀子賢～～

2. [第212日]回來了，可是還沒有完。(Twitter戰線請入）

3. 12港人關注組對移交安排失望 李宇軒無律師下落口供

4. 8名港人押返香港直播

咁係咪推呢個？

推喇，我聽日再出

接力推

主席

崔巴

崔巴
You really fast wor

申請唞吓

我？全日乜都無做過，淨係mon 嘢

批准

謝主席

呀嗚

t

Push

據關注組現時的打探，現時8人分別身處警署為：
葵涌警署：鄭子豪
大埔警署：嚴文謙、張銘裕、張俊富
上水警署：黃偉然
沙田警署：李子賢
元朗警署：李宇軒
屯門警署：郭子麟

#DBC #DBChannel #加山傳播 #香港 #法庭 #抗爭 #12港人

仲有兩個，一個刑期到出年8月22日，一個到後年2023 8月22日

有一個可能係弟兄

係咪除咗一個屋企人收到仔仔電話外其餘七個都要律師同家屬逐間警署去問喺唔喺度

唔太清楚。但係搵到傻係真嘅

係

多謝求求

樓主溫書先啦，我哋幫推

rt

Mature BCR push

第212日｜【8人移交回港 家屬無從得知安排】

推推

《春秋M》搵咗飛夢映畫、達哥、霍哥同加蔥賣廣告，代表咩？

撚

做咩無端端出Bio片？

但係做咩要po片？

有咩好？

唔識形容

區諾軒被律政司申請刑期覆核 主審法官仍是潘兆初 彭偉昌 彭寶琴三人

變咗你開post loll

臨時頂上啫……何況鄧手足可能係我弟兄都未可知。

青青

我想嘔呀

咁呀，犯犯啦

不如1鎗打撚死我啦.......

青叔叔

咁就差唔多

青ee

晚安

都冇咩方法啦，好多細節

快d放人